我愛的人 她已有了愛人

每當聽見 他或她說 我們
就像聽見愛情永恆的嘲笑聲